有圖 核彈！利物浦輸2：12（已fact check）

見你咁慘回下你啦

好搞笑屌唔做笑匠嘥左你

ok
買定曼城下半場入12粒

香港玩完